訓左無睇，三月霸主s9有咩震驚世界新功能？

三月霸主三叔S9可以4K拍片 [black]5分鐘[/black]

3.5

不過得5分鐘

唔會好似ios咁lag

三星機唔會lag

會 但係冇iOS咁lag

三星狗又9up

你用2006嘅Samsung機?
Do you live under a rock?

如果我咁講得唔得
我部iphone好lag
oh不過係3gs

個個post都比人負皮都要繼續開
知唔知個醜字點寫
自己走啦i狗

個個？

[url]「公投」三星到底係android 毒瘤定皇者⁉️ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個？

香港唔屬於地球無問題，
個個月都爆一單無問題，
拍片拍得5分鐘都無問題，

班三星打手可能要到自己俾泡仔雞姦先覺有問題

迷得韓泡係呢啲質素

你search佢個名，佢係影視台過街老鼠

但都掩飾唔到三叔垃圾
4k 60fps 5分鍾笑死人

其實九成功能都贏ios

idog咬住少少位唔放姐

s9 vs mphone

電，影相，mon，外形，u唔userfdly

呢d野，大家心裏有數啦

你會拍4k 60fps 超過五分鐘 就算你拍電影都唔會同一個鏡頭五分鐘

你三叔垃圾仲要人地比你三叔限住拍幾長，有無咁惡咁岸鳩呀三叔契弟？
我有個小朋友上台表演，屌你咪撚演長過5分鐘呀，三叔唔撚比架咁呀？！
你講出黎覺唔覺自己埋沒良心，極度岸鳩呀契弟？
屌，嬲！

你有咁嘅需要你咪買iPhone，但係我唔覺得呢樣嘢比3.5mm較為重要

拍電影
笑死